港府:紐西蘭停引渡協定違國際法須交代

紐西蘭宣布，因應中國在香港實施《港區國安法》，暫緩執行與香港之間的引渡協議，並改變對香港出口敏感商品的政策，所有軍事、軍民兩用物品及技術出口，將採取與中國內地同樣的措施。

特區政府發言人對紐西蘭因為政治目的，以制定《港區國安法》為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，突顯紐西蘭有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，紐西蘭要就此向法治和國際交代。

中國駐紐西蘭使館發言人對此表示強烈不滿和堅決反對，批評有關決定嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，又指任何對華施壓的圖謀都絕不會得逞，敦促紐西蘭立即改弦更張，停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免對兩國關係造成進一步損害。

悶唔悶d呀

不要干預別國內政

真係傻撚咗

香港成為逃犯天堂

#又回力鏢

港共已經證明咗而家係一國一際
個口吻同口交部一樣

次次都係國際法，其實係邊條國際法

第n次對此表示強烈不滿和堅決反對

改個名就OK

國際法係歷史文件

你不如去海牙國際法庭宣紐西蘭

交咩代呀 ? 香港 = 中國

紐西蘭同中國無引渡協定 , 貫徹一個中國原則咋

又想亮劍

香港人：港共強推黨安法令各國與香港暫停引渡協定須向全香港人交代

中国制法律

又話係香港停止對人哋乜乜乜嘅？點解而家係變左俾人哋停

美英澳紐加就係國際

向邊個交代？

世界就係中国

世界是中国的

又係向法治交代呀麻，得啦得啦

btw 仲有幾多個國家仲有協議?

國制=中國法制

出兵low~屌

新聞處係咪搬咗去西環？

國際法應該係國家同國家之間嘅關係。
香港係國家？

見你小人就恰你先慘

港獨政府
外交都玩埋

人哋話佢唔得佢話人就得

交你老母代
一句信唔過你港共 完

你上年同我講都jd必信
依加我覺得有生之年應該可以見到啲痴線野

x2

乜野國際法呀？睇過

究竟食左乜撚野個膽大左咁多

其實點解咁驚

想知真正點解

全世界都違反協定？ 點解既？

我覺得外國唔開放哂邊境比中國人自由出入都係干預中國內政

好心你就檢討下啦, 全世界都Ban你都仲係被害妄想症咁

咁其實中國同好多地方無引渡
中國咪違反好多國際法

無知一問
愛國愛黨

向美國交代？

改個國家名就出到篇文口交
港共班奴才都幾好做下話

一中國原

仆街唔講以為係中共講稿

暴政：陳同佳自己去台灣自首，唔洗同台灣傾移交。
香港既然認為用自首可以解決跨境移交問題，根本無必要同香港繼續維持引渡協議。

將採取與中國內地同樣的措施。
一國阿嘛
有咩問題

同邊個交代呀？
美國呀？

收嗲啦

真
勁L噁心
中国味濃

推願榮光歸香港

基本法付予咗啦

咁口交部洗唔洗同國際法交代[url][/url]

向極權政府交代？

國際即係邊個呀

屌你mail merge黎嘅

俾d新意啦好唔好

721交代咗未？

他國内政關你中囯香港市叉事

其實香港堅安全，除咗送返大陸，真係冇嘢驚

違法未告佢囉 得把口

執返啲沙先

嚴重違反國際法和國際關係基本準則

外交關你中國特區政府咩事

港共除咗副乳之外重好鍾意膠袋

出少句聲

欠左你咩，事必要同你引渡？

擺明口交部死撐啦

到底咩叫向法治交代？

你咪又係因為政治目的立送中條例

又啱喎，有引導條件即係搞港獨

要交代啲咩？做埋實事已經係表態啦，交代點解咁遲先做嘢咩